點解可以無人提 新iPad Pro連3.5 mm頭都無撚埋

連唯一一個用有線耳機嘅方法都無撚埋 屌

埋打手，idog仲圍緊爐，襯未有人入嚟巴打快啲走

Apple做親on9 野都搵到位話好嫁啦
不外乎話叫你買無線啲廢話
第日apple出架電動車，無轆嘅，玩磁浮嘅，班ifan dog麵會叫你自己鋪條磁浮路嫁啦

好垃圾, 連正常音質都唔比人, 要人硬食濕鳩藍芽

不過有type-c

Apple擺明車馬逼你用藍芽啦 2018年啦 仲屌呢樣
最終目的 cut晒所有有線既野 包括叉電線

咪就係連4.4 2.5 mm平衡都冇

更正
睇返係有出type c去3.5 mm
咁到底我要帶幾多條乜乜柒柒轉3.5mm先出到街

自己都係盲果粉 但真係啲野越出越on9
又話體積細左幾多幾多
有柒用咩 我米又係要帶返哂啲野出街用

我明 但又唔見呢代出埋無線叉電

靚耳機都開始放棄3.5啦

帶新iPad同iPhone出街而你又得有線耳機
要帶兩條腸

我比較平民 只係知3.5mm應該係最普及

好多入門耳機都轉無線

有3單元動鐵true wireless藍牙耳筒未

加多樣帶埋任何一部新MacBook出街 你唔帶轉插連最普通usb都用唔到 幾腦缺腦成件事

如果2018 無線耳機係比3.5mm更普及嘅話 咁我會自動收皮 唔開呢個post啦屌

咪同依家d 老友記成日講舊屎一樣

轉走3.5同冇飲管用差唔多
又係未有實際方案取代就棄用

依家玩開無線囉唔該

高階入耳產品出純藍牙係呃錢，現階段藍牙都冇靚聲， apple又冇ldac

shure 條cable bt4.1 westone bt 4.0
真係多謝晒

不如cut埋你個腦啦

最on9係萬幾蚊買部電話連條轉插都冇
仲有個慢到仆街ge濕9 插頭
Ipad有個快叉插頭已經好好

IDOG全面進場護主

咁撚戇鳩 即係又要用轉插 麻閪煩

2018年仲用咩有線呀
又唔見你部手機插lan線上網?

有無真無線做到0延遲靚聲

逼人用AIRPOD又賣到咁貴,食水真係好深

大家介紹 堆 BT 耳機比佢. .

無線耳機由幾十蚊嘅淘寶藍牙耳機，到百幾已經有真無線，幾百蚊又有大把選擇，千幾又有airpods。
一般用家對音質無大要求下，藍牙耳機提供到嘅音質已經滿足到佢地。成日講話藍牙傳輸有損，啲音無咁靚嘅人，就算俾埋個3.5mm你，咪又屌手機唔夠力，要插DAC。

利申，木耳，年幾無用過3.5mm耳機

想一路叉電一路用耳機都唔得

一直都係蘋果唔做就冇人跟
蘋果一做就成堆人跟風
都係死死地買個藍芽耳筒啦，仲攬住個窿

好似幾年前先聽過高登定連登仔笑用iphone聽無損 笑iPhone廢
依家都係嗰堆傻仔講定咩

有冇3.5mm都大把人買架啦

最撚on9 ios Bluetooth得aac
要高音質要用lightning耳機
買完iPad pro 2018又發覺要再買USB c 耳機

我要唔洗差電既世界多過true wireless世界
但唔洗差電, d人換新product機率又低左, gay cook

明明macbook開到aptX

但係iPhone又唔搞埋

依張圖不老

你用d靚耳機，iPhone ipad都推唔郁啦，你用d垃圾耳機，用藍牙啦

westone勁易推

唔係咁大聲話俾人知自己唔識咩係音質

叉電都cut
咁點叉住用？
係味要買兩部輪住用
一部放底叉？

得兩個極端？

藍牙轉3.5mm

AirPods

airpods嘅垃圾音質點同3.5mm比

lightning玩完

咁撚貴買部apple嘢返嚟，但想要求有返啲音質都唔得

Punch card 都出埋

追音質用player la
iPhone 又播唔到wav flac 又推唔郁靚headphone

用airpods啦

咁又係嘅, iphone乜都播唔到，1萬蚊嘅嘢連flac都播唔到 。 唯有洗多一筆買部player啦

用開藍芽都覺得唔無有線唔得

經常耳機無電，要臨時拎條有線用

用家問題

你老母都放棄緊你

係咩？ 自己用藍牙就當全世界都用？

藍芽真係易被干擾

咁大部機咁都容納唔到一個3.5mm插頭？

好過google phone抄iphone cut 3.5mm同m額先

Pixel 3 XL 柒事做盡
香港無行貨
855都就黎出仲用845 粒845仲要係降頻版！
特大M額
超粗下巴
得4GB RAM 瘋狂reload app
得128GB ROM 唔夠用
無sd卡
cut 3.5mm
電量得3430mAh 粒電勁細
定價貴過iPhoneXR
無雙sim
無得換電
拍片4K得30fps
跑分仲廢過3星

唔明Pixel除左相機 影相好似好勁（拍片廢）安全性更新，OS更新會足之外 仲有咩優點

當年iPhone 無左3.5
我心諗gg啦，之後d手機都一定無埋3.5
結果近來新出既手機真係無左3.5 ......
而家到ipad, 之後d平板應該都無

無iPhone 7 cut 3.5mm true wireless 近年唔會發展得雨後春筍咁啦
True wireless 係西裝友既福音
音質撚成日話true wireless 無咁好，但你用得電話聽歌都唔預個source 有幾好啦
更搞笑係有班人只係用apple music / Spotify

要飲筒係咪買返紙包飲品？
Iphone 播唔到was&flac?

記錯，播到wav 播唔到flac

咪係，影相又唔夠單反靚，又要洗多筆買部單反

果粉唔係話Apple帶領潮流所以好嘅咩
今次iPad轉type c+無3.5mm 咪夠晒潮

呢句正
番工搭車都係用airpods
係收工搭巴士先會拎部dap同cm出黎聽

就算iphone 第日呀因為要經要平返個鏡頭位，比返300萬像素後cam 都好
idog 都話，影相要靚就買單反啦

type-c有咩好

iPhone iPad 根本唔夠力推靚聲高階耳機，所以唔存在用藍芽音質會差，因為一向都唔好⋯ 只係會麻煩啲啫

exact7ly
所以班耳機撚真係好煩

你話因為要用電腦做audio editing 所以要有3.5mm 我明丫
喂阿哥，你都唔會 / 用唔到 iphone / ipad 做好精準既audio edit ga la

夠膽連macbook都轉
愈出愈垃圾反智

藍牙大部分都係得128kbps mp3 質素

唔求高音質 但求我帶一個正常普通耳機出街 可以係唔同機上面都用到哂 (唔限制於apple product)

好乜撚野過？差就係差，無好過
舊屎難食，你會唔會話因爲佢好過毒藥，食完唔會死，所以去食屎？

係對音質有咁高要求就唔會用iphone聽歌啦

係對照片有咁高要求就唔會用iphone影相啦

梗係，你唔會見到專業攝影師用iphone幫人影相

我想買番舊款iPad pro都無 全世界停售

Aos有喎

姐係邊到 ？

自從上年換左x我都習慣左Airpod + b&o h8i 輪住用

有啲野真係習慣左就變新天地。

無線唔係方案？

當你真係重度ipad user 仲要係content maker就明
你其實冇幾可用3.5mm架

鐵飲管夠係方案啦
但係咪完完全全好過晒舊果個先

無線其實係完全好過有線

無左條線差好遠，又唔怕啲線成餅野咁，音質都係睇價錢。你話本身用開條線咪加個轉頭囉，有咩問題

ipad 又用番type c iphone 又用另一個頭

usb c earpods都冇

其實蘋果係咪一個宗教黎
睇e個post都覺得好笑
冇3.5 走去話人冇錢買AirPod
同你講藍牙音質低 走去叫人買player
人地講apple用lightening係呃人比專利費 就屌人窮
而家轉usb c頭個個又奶又話正 好用
唔係窮喇咩？轉用usb c喎
你班人好窮用唔起lightening啊？
我覺得轉用type C根本係金錢大倒退囉

價錢更貴既無線 講音質都係曬氣
無線賣點係方便

用手機聽，再貴嘅有線一樣係曬氣

同idog講an機有獨立dac聽歌，佢會話電話聽乜鬼歌，緊係買player 同idog講影相，佢會話iphone影相屌打好多an機

Cut iPod classic 果陣時已經等於叫班音質撚返屋企食屎啦
咁多年都睇唔化

Apple online store

True咩鬼，apple都無aptxhd

Agger

漏音漏到M come咁既Airpod